求上海商業銀行戶口

小弟見款一兩金幾趣緻 想買粒黎睇下
點知要有戶口先俾買 嫌麻煩唔想開
求幫買 薄酬